近日WEB版個自動LOAD下一頁 + 底部無左下一頁

ADMIN

個自動LOAD下一頁係WEB版食左成頁CM... 底部又無左下一頁, 如果我回覆完其實已經轉左頁, 禁F5係會卡住左係我個LAST CM 而唔會SHOW其實有新一頁...

呢個情況都維持左一段時間, 可唔可以盡快搞搞佢

我知連巴係黑沙自肥緊.....

食左成頁CM <-- 之前計index錯左，應該已經改返好，試下clear cache refresh一次。